美國制裁香港高官，在港金融機構被迫配合，但可能是勾結外力違反國安法！ | 細說中南海

美國制裁香港高官，在港金融機構被迫配合，但可能是勾結外力違反國安法！
| 細說中南海 (第2節)
20年08月22日

香港花生
208K subscribers

主持： 何俊仁 嘉賓：單仲偕 吳明德教授
FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: